鐵血的孤兒新追加設定:破滅魔劍是打不中就沒什麼的武器

1.破滅魔劍是打不中就沒什麼的武器
只要是很強的駕駛員都可以輕鬆的躲掉

2.奇異博士有把大人的令人討厭的部份表現出來(如果有理解錯誤請指正)
才導致主角組的粉覺得很不爽(笑)

3.蓋里歐不是靠艾因而是靠自己的實力打敗巧克力

4.茱麗葉<=這角色有做出聖女貞德的感覺

鞭撚完味

4.茱麗葉<=這角色有做出聖女貞德的感覺
聖女 邊撚度聖 睇過

3.蓋里歐不是靠艾因而是靠自己的實力打敗巧克力

我屌你啦

大難不死掛

除左最尾果集執雞之外，佢基本上冇贏過任何角色 好似係

打贏嗰個係聖人，輸嘅就只會係邪惡，歷史係屬於勝利一方......

歷史由勝利者所編寫

第一次見設定越加越垃圾

本身唔追高達系列都覺得好睇
呢套好正
結局完到依家可以 我仲嬲足咁耐

打唔中就冇用，馬沙咩

號角用 擦邊都爆炸 雞蟲用擦邊就花少少

馬沙：只要打不中就沒甚麼大不了

射唔中就無咩

不過由宇宙射落火星都中

睇返歷史貞德都真係煩膠黎既。
不過至少自己帶頭衝鋒陷陣而唔係執雞lor

佢有衝 不過下下比人撚狗咁撚

知自己整7左，
係到講埋d 大眾唔o岩聽既野製造話題
垃圾

收皮啦鐵血高達黑歷史

邊個唔知打唔中就冇用 但支野開左必中

我想問有咩武器係就算唔中都有事

人被殺就會死

咁Shino算唔算打中左

成套野駕駛能力已經上到TOP既三明都避唔到

算啦!!咪撚再兜啦!!!!!!屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多武器都係唔中就無用wo

由太空火星外圍可以准確咁射落火星地面件事完啦好嘛

但貞德係輸果邊

貞德咁都煩膠 永遠行最前線喎 前線士兵永遠會見到佢支祺喎

unicon支大炮？ hi 中都爆

總之破滅魔劍就係最撚勁啦

邊個話我老婆我屌邊個

到底幾時出魔劍模型 等到邊薛凱琪喇

前線啲兵見到 朱麗葉幾咁

號角用嘅魔劍
擦中都爆艦

鐵釘hi過都爆

你又岩喎 但唔準話我老婆

雖然睇唔明樓主噏乜春，不過呢套垃圾點兜都係無用

百發百中喎……
鬼唔知打唔中會無事咩
on99

仲垃圾過SEED D,死雞撐飯蓋,好肉酸

成套野應該三日月係駕駛最勁果個 (可以單挑打低MA)

講乜野駕駛能力好就可以輕鬆避過魔劍 ?

邊個係奇異博士

幾似黑貞既

中二病計

lol

會食蝴蝶既聖女貞德

愈兜愈柒
停啦好嗎

講起就嬲

＿＿打不中就是沒甚麼的武器

放開填充題

完啦好嗎，已經夠柒

睇黎只有基魔避得到

睇完孤兒仔個感覺同睇完A/Z一樣
我寧願無睇過

魔劍打唔中,拎禁武出黎都嚇人噴屎啦
大嫂駕駛能力勁蝴蝶妹咁多,
蝴蝶妹背脊比人teamfire避得開,大嫂就避唔開
是否戇鳩

如果0083已經有呢種技術
賈圖就唔駛專登飛入去所羅門射核彈
仲要搞到GP02隻手壞左比哥奧迫和

倉管燒肉聖女

鞭夠屍未

攞巴力開始根本係糞作

最頂唔順係居然有人認為唔係朱古力智商下降,而係奇異博士太醒

其實咁樣講只會顯得你小氣

有
獨角獸把槍
企近少少都爆

悟空都有講啦

就算你幾高攻都好，打唔中都係冇用

啱，唔係新類型人根本避唔到

機戰入面三明肯定唔會有必閃

厄祭戰好多駕駛員避得開，但係三日月避唔開，代表啲乜？

其實D破滅魔劍全部都係基魔射
完啦好嗎

朱古力就好似馬沙，第一季同元祖一樣勁好打，第二季同Z一樣變咗隻過街老鼠俾人屌打

屌

代表鐵華團根本係垃圾，只係好彩首抽到部高達同三日月

核彈打不中就是沒甚麼的武器

係咪其實暗串流星號打唔中冇撚用

當年天龍八部段家個個都識一陽指
去到射鵰識一陽指已經叫天下5絕

其實月光蝶打唔中就無乜野

屌你，第一點可以套用所有武器
問題係你既魔劍命中率100%

鐵華團0%

屌你老母咪撚講廢話la扑街

馬沙係Z尾用次一級機體畀兩大NT用卡碧尼同TheO夾擊都只係斷腳，點會係過街老鼠

馬沙係廢但係唔係智障
人地單靠達卡一役就將成個局勢反cup

點解射鐵通都咁大威力

其實一期咖哩部機都有

仲有埋機雷

明顯同然後G復國女主角部機識變型一樣唔記得咪吹大D

自我催眠合理化唔合理既地方
真係好撚低質套野

直頭係關公問題啦
G復班staff識借家姐把口去9up
一句話唔鍾意用MA mode就搞掂

實際上係製作組唔記得家姐部機可以變型

小心d講野啊
e家小說吹撚到馬沙以一敵二
打撚曬the. o同qubeley d彈同en
加奶油先有冷手打個熱飛機炸

G復國主角機啲納米炸彈勁啲定係魔劍勁啲

馬沙時廢時勁咩事

origin 時期先係巔峰，智勇雙全駕駛技術一流，仲識玩政治

一見阿寶誤終生

G-RECO 是 TURN A時代500年後的世界觀

明顯G-RECO 仲勁

不過G復d魔蟹仲勁化石左都味爛

有乜撚用係打唔中都有用呀 係高達入面 我屌你老母

聖你老母女咩

核彈射錯位就是沒什麼的武器

咖喱邊度係靠自己打贏 未開艾因俾巴巴尾刀秒咁濟

我屌呀

明明大叫艾因玩超頻，跟住燒埋cpu

佢當臨尾攞電鑽插巴力駕駛倉果下係咖哩自己尾刀掛

咖哩最後一槍啪死朱古力呀嘛
咁咪靠自己打贏囉

班制作人不如收嗲啦

睇到個gif笑到仆街

三日月都避唔到 仲有邊個避到

套嘢唔存在嘅nt

呢套野最嬲係敵人點射都中，自己就點射都唔中

因為第一次射果時有lock之後跳左果幕咪以為唔lock都中

遲d會進化到三明唔係揸突自
所以閃避唔到

完啦好嗎

等睇SD 前半做隊友後半做敵方比玩家打

或者吹到綠光UC 幫手所以輸

監製話厄祭戰時機師避開係好平常既事

咁厄祭戰有冇拍出嚟

起碼都要At力場加u記神盾

浮游炮是打不中就沒什麼的武器
只要是很強的駕駛員都可以輕鬆的躲掉

龍騎兵是打不中就沒什麼的武器
只要是很強的駕駛員都可以輕鬆的躲掉

月光蝶是打不中就沒什麼的武器
只要是很強的駕駛員都可以輕鬆的躲掉

八婆避到，朱古力避到，係三日月昭宏唔得

都講咗唔知幾多次，如果你係揾班卒仔夾硬捉住巴巴，再喺後面放魔劍，邊會話你唔合理，家陣大氣層外射落火星，仲要百發百中，兼反應最強嘅機師三日月都避唔切，你仲走出黎講風涼話真係摟屌咩

屌你射枝鐵通出去又唔係核彈 打不中梗係沒什麼大不了

架天狼快到 ms 連動作都跟唔到部部好似砍菜咁
屌你支魔劍 係大氣層外都可以射中
仲要部高達係打緊人
跨地圖必中
上一集明明朱古力奸到出汁
依一集個腦食完屎明明係智將
自己拎架巴力同幾百人挑

邊個奇異博士

垃圾設定

有人話超音速無記錯就好似係

都話出劇場版洗底有慘要既

人類手持版魔劍

2分45秒

洗撚打仗咩
一支野啪落去對方大本營洗鳩打咩

第四點